點睇D人成日係社交網站po自己個b出黎?

其實真係對細路無興趣成日po出黎托咩

趁佢地未受苦之前 影得幾多得幾多

開心想分享俾大家

真 隔住個mon 見到都覺得嘈

可能有啲人會覺得BB好療癒

但我覺得Post貓會療癒好多

每次見d後生老母post個b出黎 就會幻想佢地俾老公中出個陣既淫賤畫面

po個b出嚟就係為咗證明自己被人中出過

1. 對自己細路obsessed
2. Upload 當backup
3. 以為人地會有興趣睇

好撚噁心,我老母好鍾意睇